聽朝6點！「和你起身」活動！

不如聽朝向窗邊大嗌，幫手叫morning call。

P牌推吾到，如果覺得有用既，同我推爆佢。
起身喇！香港人！

推